［美容撚入］呢支外用A酸真唔真

利申黑頭暗粒都幾嚴重下，但冇錢睇醫生

邊度有外用買

differin 係第三代a 酸 冇咁刺激 如果你暗粒嚴重 佢會幫你起曬出黎 你預有爆發期 但我覺得differin 對我冇咩效 所以其實好睇人

買果酸試下仲好

杏仁酸？

使唔使醫生紙？

唔洗 去有Rx 既多數有
不過枝野對我無用
你有心理準備會有爆發期

我d黑頭暗粒清來清去都係咁
決定搏一搏

Milk peel